黎緊十二月到一月去西藏, 有無人同期去say個hi

諗住去埋珠峰大本營，會唔會死？

西藏除左睇風景，仲有無其他野係特別推介去做架 求賜教

推，冬天去大本營夜晚住邊度會最好架？

今日飛...主要去大本營打卡...

去幾耐呀ching?

推

師兄我一月中都想去，去一星期
Pm大家傾傾？

嗯個時候西藏好多地方都封路 又多賊仔

聽人講阿里封路機會大啲，但今次應該唔行呢條線 影響不大掛

我十二月尾去到一月中 師兄諗住幾時去？

4G/3G中國國內10日數據卡
可使用國內4G網絡+
1.5GB 10日4G/3G流動數據用量9適用於中國國內*及香港

有無師兄去過試過邊隻電話卡好用啲？ 呢隻聽人講可以唔用vpn都上到ig whatsapp是咪堅的

push

今年6月去就係用呢張
上到ig whatsapp
大本營都收到4G但收得唔穩定

12月咪凍到癲 唔驚好多地方封路去唔到咩

1.5g我驚唔夠用，巴打你去幾多日同埋最後洗唔洗再入錢充值張卡？

我去林芝嗰啲應該好啲掛，佢日頭都係around 10度唔算太凍嘅 夜晚就...

成個旅程15日 我係廣州坐火車上拉薩用左3日期間收唔到電話
1.5g應該夠用 我成日睇ig一日都係用150mb到 後尾都無再入錢

但佢張卡話淨係可以用10日 咁巴打你咪5日都上唔到網？定有咩方法？

我嗰時除左去納木措同珠峰其他住既地方都有wifi但要翻牆

你可以去世界海拔最高嘅郵局寄明信片返香港 你都可以試下個道d 特色美食，同埋去下香港人開嘅咖啡館同佢吹下水

用vpn好撚煩 遲吓去鴨記睇下有冇啲平嘅電話卡先

Post card應該會寫到手殘 個個都叫我寫

去之前打定稿就ok.巴打坐火車入定飛機入？火車的話你大把時間寫

火車入啊，瞓硬臥上格 ff緊唔知會唔會悶到hihi同埋起身比人撻撚曬啲野

應該又唔會既 我無坐過入藏鐵路，但係其他京九個d 都坐過下。一般貴重野我會放自己張床上面攬住瞓。btw瞓上臥係好選擇，因為夏天上臥最涼，冬天暖爐係下臥隔離，下臥會好熱。所以上臥

驚悶的話可以帶書去睇，或者同d旅客傾計。唔建議睇劇，因為劇可以好快睇完，同埋會好易頭暈(我自己係)

如果到時有機會都想去埋尼泊爾，但唔知冬天會唔會難啲拼車，所以到時先算

樓主你係幾號至幾號去?

日客則好似有間野叫吾爾朵 隻羊脾正撚到暈

HIHI 之前見到淨係得24號有車飛賣就買左24號鳥

去到一月中左右掛，睇心情

mark低先

ching係咪都打算去？

話時話我問個fd借左隻wifi egg, 35蚊2gb係咪平到痴線？西藏之後如果去Nepal又可以轉plan

但都諗住遲下去鴨記買張士啤，有無平野推介

pish

巴打諗住著咩衫上去？
諗緊買唔買uniqlo件seamless down好
太專業嘅裝備真係冇錢買

如果要上本營係整地環境，建議你買好少少，無搵命博

當年我去大本營，無論係藏人/醫療隊伍都係清一式 north face 羽絨

大本營我冇打算上呀 都係諗住周圍fing下體驗下生活咁

你check清楚你要去地方既溫度先
就算唔係大本營，好多地方都會好低溫 （納木措都同大本營一樣好凍）
高山症+低溫症=死硬

仲有好多人忽略對鞋，一定要著「厚底」鞋，如果唔係會凍傷腳趾。

巴打諗住幾時去？

30號飛成都 我係玩川藏線

低溫症真係完全冇諗過

之前買左張10日4gb 1gb都用唔到

冬天川藏線會唔會冇乜嘢睇？係咪白茫茫一片

Ching係慳住用定係有睇片嗰啲？

淘左啲加厚褲，到時着返10幾件衫加對justin timbeland應該冇野嘅

我2年前聖誕都去過珠峰大本營
絨布寺果度附近有得住
好多伏 可以tg me

thx ching, 忙完過兩日搵你請教下

search唔到你，定係我唔識用

咁要等我去完先知

到時有機會say個hi吖，一丁友去好寂寞

放心啦 總有同路人嘅 雖然未必係香港人

我打算一月頭去 有d淆底所以想搵下伴

我記得5年前復活節去到大本營位置都封山
封到4月中

你12月去去應該入唔到

巴打你咁早出發我都唔知點會合你

但我見有啲人又去到嘅 睇吓到時情況點

本身都係諗住一月去，點知個鐵路網fake9我話冇車飛🙃

我一月頭都仲係西藏呀

係時候去鴨記搵翻張電話卡

有冇推介？

冇 我都未睇過

8月去完 果陣大本營夜晚已經凍到仆街 又缺氧 成晚訓得2粒鐘

大本營凍到高反 無睇到日出

巴打你留個tg可以嗎？

有冇巴絲去過阿里轉山？
會唔會好辛苦

搞到我怯怯地

加唔到你tg嘅

啱啱開tg唔識用 @kevinthestupid

仲有無人同期去，仲有幾日出發怯怯地